俾同學知道咗連登AC點算好？QAQ

T.T

Hi

>.<

8=D

輸AC米蘭
咪訓身國際米蘭囉

我都比人知道哂啦
有乜好怕🤦🏻‍♂️

改id

#MeToo

化工系

五毛狗驚閪咩

冇事既 最多咪比佢地留下言

55

星期一返學喺lecture hall大大聲讀你啲post問係咪你開先得😂😂

g持！

me2

QAQ

係成人台爆佢名報復

貼埋佢張相

仔定女先

😔😔

冇呢d文化，d人都係中意足波籃波

抵你死啦死肥仔
平時喺學校蝦蝦霸霸